覺唔覺得愛國主義害人不淺？

睇吓班小粉紅
愚蠢、愚昧
無條件付出
好噁心

又好似香港咁
只係出世喺到
就無條件抗爭

咁班勇武都係愛國主義喎(香港國)……

小粉紅嗰班係軍國主義 法西思主義

明明咁多人食人血饅頭
踩住班手足上位
無名無姓嘅就被捕、被自殺
出名嘅就變民主男神、女神

你係咪搞錯啲野？
支那果種「愛國」唔同香港「愛國」

係中國愛國主義者害人不淺，唔係愛國主義害人不淺。

黑人問號？
中國係被洗腦。
香港暫時未致於，香港二百萬人仲係理性。
香港係官逼民反，我相信絕大多數係因為住喺度，唔想冇人權自由先出黎抗爭。

請善用起底功能，條友係五毛

次次提出問題就話人係五毛

又係呢條5毛

支持民主國家遠離極權唔算係愛國主義
咁係愛國，唔係主義

愛國主義應該係以愛國之名進行洗腦

小粉紅是假愛國